耐性係0

0~100燥係0.00000001秒
唔叻唔sharp醒但對啲蠢人好敏感
存在就係要問到你燥喇你火扯喇佢就達成然後偷笑
上唔得個轉係要走並唔係jer自問

地球係球體既機會係0!

好易勞嘈啦!!!!!!
見到人一講就哄住cryha
now自到烏英屎咁
笑卵say!!!!!!!

不過長期都150+未怕怕

what do you call a goat without eyes
goat body

M2^.^

╭ ◜◝ ͡ ◜◝ ͡ ◜◝ ͡ ◜◝ ͡ ◜◝ ╮
♡ ᶦ’ᵐ ᵍˡᵃᵈ ᶦ ᵐᵉᵗ ᵘ ♡
╰ ◟◞ ͜ ◟ ͜ ◟◞ ͜ ◟ ͜ ◟◞ ╯
O
°
〃∩ ∧＿∧
⊂⌒（ ´・ω・）
ヽ_っ＿/￣￣￣/
＼/＿＿＿/

Toolate 笑屎禾

幾屎包禾

屌你好女仔

人唔笑壹壹都吠

狗雞.gif

可能是因為9upper-.-

Free到佢好認真貢講 唔好害咗個好女孩！！！

唔知我有無機會害下🥺